見到隻勝利衰成咁，證明泡菜狗都幾冇sense，心涼

同d左膠共狗一樣，咩人就鍾意咩野